成個校園台都係基道中學

有時真係唔關我事
不過真係值得宣傳既

好想入

好難入

垃圾

班中學雞是咪得閒得制冇野做

g持

系